佢地係旺角 唔夠米奇老味惡

呢班人係咪抄米奇老味 係旺角拍mv